屌那星 警察搞到我公司蝕錢

屌那星

我就做零售生意嘅
咩罷工罷課都唔關我事

我就政治冷感嘅
淨係鐘意返工同OT

屌

自從警察咩人都拉
生意真係差咗好多

出街帶多幾支水又比人懷疑想用嚟掉警察
出街買幾支電筒又比人拉

搞到街上面啲人驚哂 唔買野
人地有錢想買多啲野促進經濟都比你阻住哂

公司蝕錢 你係咪比返我吖

文宣組，快啲煲大佢

要求警務處賠償苦主損失

Ｓｅｎｄ張租單去警處，叫租務部搵警處收囉。

仲要宜家想罷買 點撚算 我公司都驚緊 生意差左好多